瘋狂！鬧市硬闖行人陣 私家車險「打保齡」

瘋狂！鬧市硬闖行人陣 私家車險「打保齡」

片LINK：

好彩無人受傷。

鬧市衝燈，幾十名途人嚇到呆。近日有私家車在太子瘋狂駕駛，遇紅燈仍繼續直衝，險撞過路途人！有人更認出，同一車牌的私家車早前曾直插正上落貨的貨車車尾。

從Facebook群組「馬鞍山之友」的片段所見，上周四（21日）晚上近9時半，有私家車沿太子彌敦道行駛，當駛至近始創中心對開馬路時，無視紅燈亮起，扭軚繞過正過路的數十名途人，直闖行人過路處。當時私家車左側乘客位的車門曾經打開，惟司機加速駛離現場。

不少途人頓時目瞪口呆，望着私家車指指點點，有離得近的更嚇至向後大跳一步。直至私家車衝過，途人仍心有餘悸，呆望着私家車離去的方向。

不少網民怒斥：「黐線，累死人」、「好在行人冇老人家，有一定出事」，又勸喻片主應盡快報警︰「交畀交通部啦，唔係下次佢畀油打保齡就大鑊」。

有網民更認出，涉事私家車與東網周日報道的一宗交通意外為同一輛車。當時一輛貨車正在沙田小瀝源路上落貨，旁邊兩名男子正搬運梳化。惟該私家車完全無收掣，直剷上貨車尾板再撞到車尾上。

想知當時情況？即刻睇片啦！

呃hit rate 死撚開啦

貼文唔可以貼埋source?
你地平時都人地成篇文咁貼出黎啦
而家連少少credit都唔想比番人？
呢位清同大陸人又偷又搶有咩分別
唔鐘意咪唔好撚click入去羅

有曬料都捉唔到人？

香港仲有警察?

貼條shorten UGL 叫做source??

URL

又玩gta

人哋貼shorten link有咩問題
咁都要俾你鬧